香港快運CEO離職 再有5航班取消

香港快運（HK Express）於十一假期突然取消18班機令大批旅客受影響，有傳香港快運行政總裁安浩恩（Andrew Cowen）及另外2名高層已離職。TOPick已向香港快運回覆，暫未獲回應。

《南華早報》報道，安浩恩接受查詢時未有否認離職消息，只稱公司將會發出聲明。報道稱有指安浩恩會留任香港快運，但有消息則指他會離開。

報道又指，香港快運的人才培養及創新總經理Christopher Thomas已經調任，由香港航空人力資源及行政總監Stanley Yau代替。

另外路透社最新報道亦指，安浩恩已經離職，並已由兩名消息人士證實。消息指，安浩恩離職跟航班取消，以及公司訓練人手不足有關。報道又指，另有2名香港快運高層亦已離職。

安浩恩2013年加入香港快運，早年擔任行政副總裁，至2015年4月升任為行政總裁，負責公司所有營運活動。

快運2015年指，在安浩恩領導下，公司成功由傳統航空，轉型為低成本航空公司；又指安浩恩已從事航空業逾25年，在低成本航空（LCC）領域成績斐然，擁有眾多戰略規劃和團隊管理方面的成功案例。

安浩恩任內雖然多次推出優惠機票，包括多次推出低至單程8元的機票優惠，吸引大批市民上網搶購；但同時有顧客指其網頁伺服器屢次失靈、無法購票，同時又曾爆出多次航班延誤、以至突然取消航班的情況。

就香港快運取消本月1日至8日，正值旅遊旺季的18班定期航班事件，民航處已要求該公司今個星期提交詳細報告，解釋事件成因和處理手法，以及提供長遠解決方案。

海航高層表示關我撚事

中國人用人= 避孕套

抵

蝗唔係會重用再賣架咩

係咪要執